鄭伊健 vs 周柏豪

4:18

拿囝！

Hi KAGAWAAAAAAAAAAAAAA

柏豪神

你 最近還好嗎？

幫我星期日屌柒班利狗先唔好講咁多

要佢地打橫行出場！